唔好話前置鏡頭，未來智能電話甚至會連mon都取消埋直接腦部插晶片

早講過前置鏡頭係多餘兼無謂，大家死都唔相信

自己唔用就話多餘，你都幾自我中心喎

要用咪外置囉，依家就係個死人前置鏡頭阻礙全屏電話發展啊

知你冇女同你selfie啦

仲有跨國企業整conference call. online interview等等

全屏同腦部植入電子野係兩條完全無關係o既科技線， 比你整到100% 屏幕比率都唔會推進到你講o既科技一分一毫喎

唔好傻啦大把人唔肯啦

仲諗住認真討論，但係一睇名，不了。

覺得未來手機會同ar vr結合
而手機可能會類似google glass
或者藍牙耳機
以投射式3d 立體圖像
加上手勢 腦電波控制

部手機正面又唔係淨係睇前置鏡頭

其實全屏根本無實質需要，為整而整

google glass都未平民化到wo, 師兄

Google glass已經收咗皮

機界新種

其他網名
機界新種、我愛一本道、天滅國民黨、gay界新種、機界_原種

分身
機界原種

「機界新種」，高登（高登會員編號：365881）（高登會員編號：447808）（高登會員編號：495608）及膠登（膠登ID：4154）（膠登ID：11438）著名煩膠。

網上事蹟
成為影印機
「機界新種」自加入膠登以來，就不斷將高登的post直接抄襲過來而不提供來源[1]，所以經常被人叫滾回高登。

另一名影印機「BIZHUB」曾表示希望可以和他合作抄post[2]，被認為曲到圓。

自此以後，每當「機界新種」開post，就有人以「原創?」回post。

長遠黎講啫
不過可以肯定
教主令到手機由通訊設備變成多媒體電子控制設備
呢幾年 手機應該會面臨新一波轉變

叻喇叻喇

咁又點？

又係機界賤種

係，有時我仲會覺得有上下巴好睇過全面屏

有第2個教主就係
你唔覺依加apple係market主導，而唔係帶領返個market咩

Hololens

以前係廠商比乜要乜
而家廠商睇住消費者黎砌部機